{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012732",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "코아&2060 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前にお願いします。 追加で人数を追加すると、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。 両親と一緒に同伴する8歳以下の子供は無料で宿泊が可能であり、寝具やベッドを追加要請すると、それぞれ20,000ウォンの費用が発生します。 ホテルは24時間フロントを運営しており、歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供されます。 駐車場とWi-Fiはどちらも無料で利用できます。 追加費用はチェックアウト時に当日現地にてお支払いいただく必要があります。 ホテルは1日1回の防疫と2回の換気を実施し、新型コロナウイルス感染症の予防および消毒に最善を尽くしています。 セスコと協力して定期的な消毒作業を行っています。 しかし、デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、未成年者による予約の場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。 そのため、この点に留意してご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "追加の人数を追加すると料金はどれくらいですか？",
            "answer": "追加で人数を追加すると、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "8歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "両親と一緒に同伴する8歳以下の子供は無料で宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊に追加費用はかかりますか？",
            "answer": "寝具やベッドを追加要請すると、8歳以下の子供1人につき20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルのフロントは何時まで営業していますか？",
            "answer": "ホテルは24時間フロントを運営しています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは歯ブラシと歯磨き粉が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiの利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiはどちらも無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加費用はチェックアウト時に当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルは新型コロナウイルス対策をしていますか？",
            "answer": "ホテルは1日1回の防疫と2回の換気を実施し、新型コロナウイルス感染症の予防および消毒に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "ホテルは定期的な消毒作業を行っていますか？",
            "answer": "セスコと協力して定期的な消毒作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマは写真と異なることがありますか？",
            "answer": "デザインホテルの特性上、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "未成年者による予約の場合、入室拒否によるキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "何を留意すべきですか？",
            "answer": "未成年者の予約や客室のテーマの異なりについて留意してご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 531
    }
}